有冇人收到2019 HA fg rn interview呀？

聽講有d cluster開始收到了

help u push 1 push

HKWC已收email

有無人apply左 ntwc psy nurse?

記緊要堅持

最少做五年

否則

幾時in

我都收到，但排左第三

幾多號in

得HKWC有？

暫時係

其他cluster 幾時放interview

26號

咁早收email都26號
咁過多一星期收個啲咪五月頭in

今日好似又有人收到email
八下先

d人放HKWC 第三都中，放 HKEC 應該求其in都請

有幾個fd有KWC INTERVIEW
但未實幾時

其他幾時知

報左咩cluster

HKEC都有email鳥

有無cu人未收到通知？

好緊張啊

Same
Ntec

我都係ntec

Ntec未收到嘅姓咩?

Same L

有冇人知hkwc interview 會問咩

有無放ntwc 2nd/3rd choice?

Forgotten

已收到ntwc

完全無放過kcc
要係kcc in
雖然佢最底講明未必會係 kcc staff
戴哂頭盔

Qe定KH in??

KCC QE

same

KH
完全唔想去kh 做
利申去過 stroke ward

Hkwc

Kh個廣華樓黎架 有機去kwh 做

廣華都好d，叫做 acute 醫院，又有朋友

收到KEC 下星期一就要interview

收到風j字頭已經唔做

天水圍jj
明明三個cluster 都冇放hkwc
但係就派左果邊interview
好苦惱

利申 psy

有無ntwc會係天水圍in?

Same ou?

有無人係總部in?

即係kh?

唔知係咪姐kh喎 但我係醫管局大樓in 見其他人都係醫院in

你三個choices放咩cluster

NTWC KWC KCC

星期一就開始in

此話何解

知道咩cluster 但仲未有消息幾時in

因為港島嚴重缺一，基本上必請

想遲下轉去東區做

今日kec in緊
你報左咩cluster

有無人知今日kec問左d咩

Kwc

Kch 今日in

咩題目

好多pmh tuns都有offer了
kwc非pmh既tuns就未有

琴日收到call 利申:非kwc tuns
同埋offer意思係咩 ward留左名?

有interview先岩

知唔知offer幾時出？

有無咩題目分享？

有無人ntwc 23號in

In完希望有offer

大家比人問d咩問題？
佢問我tuns ward d野

我都係問tuns ward既野

Self intro同問你提到嘅impressive case相關問題
要等到6月先知冇冇offer
洗唔洗second in 好煎熬

今日in hke in得唔好, 驚唔請

我都覺得表現一般 所以都好驚

NTWC

唔會有時間 second in啦
班en又要in了

會唔會直接send reject letter

如果被reject有咩出路

有冇今年interview問題 可share?

乞食

Kcc放3rd都派去qe in

聽講今年啲問題好難
聽日in好撚驚

有d都問得唔難
我有fd in
問下喂r/t nomal pH

NTEC見到有份表問得唔得閒去5/8-9/8既fg orientation program
咁係咪5/8冇call/email=冇offer
嗰時冇問阿

6月中都派offer8月未有就實無啦

今年起無左second in 如果今次唔得就要等下一輪

邊度得知無second in架？

Ha既人黎學校講talk個時講

未撚驚過
要唔請 都係東華排先

係都明愛，仲衰過東華

東華狗出現

我in到有幾題都唔識答 dead air左要等個考官提我 是咪等得收reject letter

我都答得麻麻 有一條完全唔識答

推post先 聽到有同學仔啱啱收到uc offer
係mental人黎
今年睇黎好早出

Hkwc 出咗 offer

我fd qm in收到hkwc offer

kcc揮手區~ 一定係KCC最遲出

問過kwc未

Mental幾時簽約啊 好驚撞左旅行

UC offer 已出 (psy rn)

你地電話定email ar

Hkwc 就email

kec得uc出左？

有friend係general嘅都收到uc offer

有fd收到KCC

我都收到

kcc 係咪冇講明staff邊間？

冇講明 不過我收到嘅email內容同某啲friend唔同

收到Ntwc email

+1

我都收到 有啲有得揀choice 有啲無

我可以揀choice 但知有啲人係用google form填有啲就咁覆email填choice

+2
好想知自己係邊間院staff

我都收到email，係要用google form indicate choice

想問係咪只會派一次offer..

本身係HKWC TUNS 但識其他HKWC既TUNS都係收唔到email offer..

估係跟姓派

已經收到NTWC offer

加一

Ntec打電話

有無KCC人都係半個月前覆左email但到宜家都無body check又無簽約消息?

聽啲friend講kcc出左email約簽contract 但我未收到

10/12號簽

me too

你係有google doc 定無?

有google form架 send左email問 hr話跟緊allocation 出緊

希望下星期內有

我kcc tuns 4日前收email 揀7月3/9號簽約

我都收到kcc email 但仲未收到簽約係幾時 有冇人知幾時有？

我估佢分兩批簽掛，有D人話宜家都未收到簽約通知係去兒童醫院

有冇人仲未收到簽約email......

我 諗住聽日打去HR問

me too...

我打左去兒童醫院問 佢話遲啲覆我

最後有無回覆?

我打左去qe hr 佢話呢幾日會有通知 我問wm佢都話email陸續會send

你做開tuns都未有email簽約?

冇佢話有body check report先會收到email 但我想話我身邊好多人冇report都收到了

繼續無消息

加一 refresh email re到癲左

我聽朋友講宜家都無消息既係去兒童醫院，因為果度無pre-rn tuns，所以要等我地有牌先通知我地

聽到有friend講話有人今朝收到兒童醫院嘅電話

居然係打電話，你朋友個姓好前?

佢係L 打比佢淨係同佢講做body check

居然宜家先叫人做body check
因為我兩個星期前打去問QE HR佢話我一年內做過tuns(但已經無做幾個月)都可以唔洗再做body check，你朋友係無做過tuns?

呢樣就唔清楚 friend疊friend咁收風嘅
聽到有去左kec嘅同學 下星期開始返pre rn tuns

今日再打去問 終於send比我 我問佢派左去邊 佢答暫時黎睇係qe

因為我係兒童醫院，聽聞無pre-rn tuns呢樣野...

我都係兒童醫院，已收到email

寫明係兒童醫院？

me too
係兒童醫院HR send

我仲未有email 唔知係咪未完成晒body check

尋日收到email既應該係唔需要body check既人，因為佢email有個附件係填返健康狀況就得

咁唔同，我已完成body check, 因為我已有牌，email問我22/7返唔返到工

我係未有牌既，佢問我如果7月中有牌22號返唔返到工

請問Ntec有冇人收call簽約呀？

今日打左去問 都係去左兒童醫院
個邊話body check report 收埋就會再send email比我

上星期五先收到email約9/7上registration session，今日收到wm通知派qeh，知咩ward

我想問下呢你覆左kcc 個registration session 日期 ，距有無覆番e-mail 比你confirm個日期？？

唔會confirm啦，你直接係個日出現，而且個section係真係講緊簽約簽成個section，準時係最早個時間到就ok

~~我一直都以為我揀左一日 ，距會覆番個e-mail比我 ，我仲一直等 ，超級感謝你既極速回應. Thanks.

有無收到電郵約簽約？

未呀，前兩日先有牌炸

你咩學校呀？咁快有牌嘅

咁快有嘅

polyu 呀

佢地做野真係慢，仲有10日就返工

你係send左certificate幾耐佢先email你幾時簽約?

2個星期有多，我係打電話比佢先send email

佢肯定係下個星期頭先有消息

就黎翻工 既期待又緊張

你係味黎緊個星期簽約，22號STAFF?

未收到email講簽約，但22號staff

會唔會22號先簽約整證果D... 佢果時都係問我22號返8點得唔得...

邊到report duty

無講，一個星期前我打俾佢問佢幾時有簽約資料，佢問我係咪預計月中會有牌，我話大概都係，佢就問我如果有牌22號8點返唔返到，跟住一個鐘後就收到email有4個附件要回覆返佢。我上星期一有牌都send左俾佢都至今無回音。

咁同我差不多，但我返8:45

應該都係22號先簽，都唔知7月內有無工返...

唔係全部人都22/7返工咩？

有無兒童醫院既苦主今日打算打去問下幾時簽約呀?

我未有牌 琴日打過去問 佢話呢一兩個星期會有email問拎牌情況
你拎左牌嘅今日打去問會好啲

係，明明話下星期一返工今日都未約簽約真係好奇怪

你會不會幫手打去問？

問左，佢話星期一先簽約，直接果日開始返工

咁去邊到report duty

有無PMH收到消息???我仲未有

未有receipt未有牌 約都無得簽住 我係ntw

有咩學校咁遲都未有牌？

垃圾hku

聽聞cu ou都未有

識cu嘅朋友仔 佢地原來都收到牌

因為未做過pre rn tuns ，所以想問下各位， 第一日report duty 係做d咩？係純粹orientat下 定係當返工返9-5 ？ 仲想問下其實可唔可以同ward夾返工日子？